{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2567&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 신영"
    },
    "text": "駐車場は狭いため、3台の駐車施設を保有しており、特室とツインルームのみ駐車が可能です。 現在駐車場は満車状態ですので徒歩でご利用ください。 周辺には5号線永登浦駅と永登浦市場駅が位置しています。 客室内では喫煙が禁止されています。 喫煙は厳しく禁止され、違反した場合は50万ウォンの違約金が請求されます。 また、飲食物を部屋の中に持ち込むことは許されず、店での配達サービスも制限されます。 団体予約は月単位で行われ、客室は2つ以上予約することはできず、客室内での集まりも許可されません。 最大2名まで入室可能で、それ以上は入室が禁止されます。 第三者の入室も厳しく禁止されています。 客室内にはパソコンやネットフリックスは提供しておりませんので、退室時間をお守りください。 連泊予約の際には追加料金として2万ウォンが発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は3台分あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場ではどのような車両が駐車できますか？",
            "answer": "駐車場では特室とツインルームの車両のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どのように利用することができますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は徒歩での利用をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には5号線永登浦駅と永登浦市場駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙すると違約金が発生しますか？",
            "answer": "はい、喫煙は厳しく禁止されており、違反した場合は50万ウォンの違約金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "部屋に飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、飲食物を部屋の中に持ち込むことは許されません。"
        },
        {
            "question": "部屋での配達サービスは利用できますか？",
            "answer": "部屋での配達サービスは制限されています。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "団体予約は月単位で行われ、客室は2つ以上予約することはできず、客室内での集まりも許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで入室できますか？",
            "answer": "最大2名まで入室可能です。それ以上は入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "第三者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、第三者の入室は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはパソコンやネットフリックスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内にはパソコンやネットフリックスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊予約の際には追加料金として2万ウォンが発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 445
    }
}